《遍地開花》有人整咖啡，小妹就賣咖啡的

致各位同路人及從各方面支援/支持的香港人

首先要利申，以下意見表達是小妹個人意願，與公司並沒任何關係。

由612開始，作為一個香港人，這個多月見證回歸以來最大衝擊的一次。
不論司法不公，警方灠權，鄉黑勾結，政府對200萬+6的民意視而不見，各方面都令人憤慨，不甘心，甚至有年輕人以死明志。

我沒有專業人士的資歷，也不是在前線/醫院救急扶危的醫護人員，也沒有直接影響力如實名支持的港鐵車長。只是一間私人公司的一個微小員工。

但.....正因如此，我更希望帶頭做起。
即使是受僱私人公司，都可以帶出各行各業都支持緊在前線的義士，物資鏈的同伴，勇敢的滅火隊，課金的有心人，保護孩子站前線手拉手的爸爸媽媽。這個訊息。

在受傷，傷心，失落，覺得捱不下去，上連仔會見到政府人員各私人公司員工的心靈支持。

可能這一刻你是感到疲倦心累的勇武
可能這一刻你是擔心自己一旦被捕父母會擔憂的年輕人
可能你和我一樣9/6開始，發夢無間斷，同時兼顧工作，直到今日仍戰鬥中
更大可能是堅持中途遇到旁人不理解，惡言相向。

但在大是大非前，沒有中立。

到今日，每個心是乾淨的香港人都已經分到對錯，而選擇心盲的人永遠叫不醒。

「談笑有鴻儒，往來無白丁，何陋之有」

希望終有一日可以取下口罩，與諸位戰士以咖啡會友。

利申：出得post,預左要找工